香港「工聯會」會長 : 李嘉誠係曱甴

香港「工聯會」會長吳秋北, 公然貼相指李嘉誠係曱甴

中共準備攪香港文革?

陶傑都預言: 中共準備清算香港富豪和新界原居民.

屌

睇下邊個贏

成哥都係 曱甴

挑超人機
痴撚線

開始鬥地主

睇怕文革要來了

只有一個方法可以有效打擊藍屍

真係on撚9你邊位啊

分分鐘條7頭供緊層樓係誠哥起

Push

report

暴民會真係智障

咁我都想做下曱甴

工聯會炸蟬
安已不

誠哥一隻手指捽死你啦

李嘉誠都no stake in Hong Kong society 呀？

不如試下煲大佢 帶風向引佢地屌鳩地產商？

以後瘋狂幫襯誠哥旗下商舖

支持六七暴動既人

就係咁既貨色

可能今日終於供完，發洩一下

好肉酸呀佢知唔知自己係窮人

no stake to society

支持誠哥全球性唔做佢生意

誠哥都曱甴
咁佢連微生物都不如

誠哥係咪廢青？

文革係班民智未開先會出現，宜家香港已成功引入大陸劣質人口，條件好適合呢班on9玩，有料人都走晒
香港俾大陸接收返注定冇運行。

誠哥都we connect

誠哥都係既話，咁我又無乜所謂

人地一粒鼻屎都捽死你

咁你平時生活都係比錢曱甴賺喎 咁你又係乜野

元朗個班以為自己做哈巴狗
唔會收返佢塊地

誠哥都係廢青

班炸彈暴徒癡左線

希望誠哥全球發起抵制中國貨

無用 之前report 過個藍絲page 又係話黑衫係曱甴
最後話無問題

可以同李家誠一齊並稱曱甴

工聯會放火燒死李+x 囉

佢係有錢人

但李嘉誠靠自己本事搵錢
吳秋北靠中共剝削香港人

誠哥會唔會出律師信告佢誹謗

佢講到咁，忽然覺得做曱甴好高級

X2

嘉自膠

準備跪玻璃

reported

report都on9

緊係吹大佢啦

好撚野

誠哥都no stake咁全香港應該冇人唔係no stake

要connect 地產商同原居民

吹大佢

身家幾千億既曱甴

暴動始祖

文革上腦

挑誠哥機？ 搵班律師玩撚到你傻都得喎

笑死我

六七暴動

工聯會，笑了。

希望香港商人睇清楚
當誠哥都受咁對待，你地算得上d乜

屌呢條友真係弱智唔係扮

點可以俾到誠哥睇

工聯會作為全港最大工會
咁多年黎無幫過勞工界
今日終於覺醒
做返工會應有職責與商界為敵
支持工聯會

up

煲大佢!

誠哥：who？

吹咩

CLS 好文革feel

send俾傳媒

(蘋果, 立場, 明報)

連誠哥都搞
反映白色恐怖唔係影響企業如國泰，黨鐵，或者打工仔，係連超級富豪都被批鬥

再咁落去，一係就連富豪都反枱（唔太可能），一係就被收編然後靜悄悄走人（成個大陸都係咁）

結論
點都係走

我唔爭氣笑咗

工聯會
人唔笑，狗都吠尻你！

唔知誠哥有冇捐過錢畀工聯會呢

想鬥地主
黎囉
誠哥冇撚怕啦

共產黨太睇少誠哥,富可敵國唔單止係字面意思嫁.

你邊位呀大佬

做曱甴做到誠哥咁，我又唔介意呀

吳北秋係屎蟲😪

暴動始祖連誠哥都鬧

小丑

唔揪得就返鄉下啦

如果成哥都係甲甴，咁我諗香港冇人唔係甲甴

大家一齊report 工賊會-吳秋北個page

推爆

facebook 香港係大陸狗管，試下搵美國果邊
再唔得說cap圖，翻譯、比美國傳媒睇

一叫你d會員係李家企業全部辭職
二唔該你叫李家成家走人

誠哥都曱甴突然覺得曱甴係稱讚, 多謝哂

今日攪誠哥
聽日一個唔高興又攪其他富商
點做生意

成班豬隊友 做野唔諗下後果

放個屁都已經整得死佢

笑死

誠哥表示：就算我係曱甴 都係一隻富可敵國的曱甴

俾Solomon Yue

唔會有冇花生食呢 誠哥會點反擊

人地曱甴都有錢過你
反省下啦

買島啦誠哥。

工聯會要推動土改 批鬥李嘉誠了 分地主嘅地俾無產階級

hate speech reported

要開始批鬥了

警方指，將會在短時間內在中環及金鐘進行驅散。而港鐵宣佈關閉金鐘站。

【1650 金鐘】有大量警員在金鐘站駐守

【中環「行街」市民往灣仔方向折返 警金鐘站外一度舉槍】

【白色恐怖蔓延至和理非遊行 港人繼續堅守：有行街自由唔使佢批准】

【韓星金義聖被獅子山人鏈感動 勇闖銅鑼灣示威區親身撐港】

【防暴警進入金鐘中環站 市民嗌黑警被截查】

【3水炮車已調派到港島 同場出動「銳武」裝甲車】

==============
〈9.15 港島「自由行」〉
直播：
不斷更新：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

工聯會真係社會垃圾堆填區

即係另一場六七暴動

誠哥比中共批鬥，佢係以色列嘅生意就穩陣啦

鬥地主

死窮鬼唔揪得挑李超人機窮人惡過鬼而誠哥繼續做有錢佬

佢係甲甴，咁你係咩？

佢賺到x哥一半既錢，先講野啦

又話李都係新移民，好有貢獻，唔好排斥？
即係其實工X會暗啞底都係排外？

誠哥旗下d鋪頭帶頭落架

今次中共同想提前完全接管香港無分別

希望跟住既文宣要係呢點分析利弊，共狗下場只係走狗烹

今日國泰地鐵背後話事已經係中共

趁今次加埋美國，要connect 全球隊中共先有好日子過

推到乘哥同我地同一陣線

加拿大人

誠哥真係曱甴既話，佢都係火星異種級數，你地班港共賣港賊一早畀佢打死左

終於同誠哥同LV

誠哥都係曱甴

香港文革

咁你係咪連曱甴都不如啊？

如果李嘉誠都俾人叫曱甴, 咁其實俾人叫曱甴都冇乜野

敵人既敵人就係朋友

誠哥都係曱甴？？？

吳秋北以為自己係邊位呀

李氏三父子捽死佢啦。

終於可以同誠哥齊名

唔賣菠蘿畀你！

曱甴王個名好霸氣

跟尾狗一隻，官媒出聲佢就跟住吠

主要係中共要搞李嘉誠 呢d爛頭卒先敢出聲

不自量力

誠哥no stake

準備攪香港文革

我驚班友無啦啦燒百佳d舖

佢係曱甴，噉大家係連浮游生物都不如

onL9

晨早走左資

你地左仔 同吸血鬼挑機？

到最後藍屍狗咪又係去百佳買野

唔揪得學好D講東話先好學人鬥地主喇
知唔知香港好多S級律師係好樂意義務幫誠哥出信告你鳩up

推

咁佢係咪no stake in hk

工聯會呢d共狗棄子想奪權

文革2.0

誠哥會唔會係最有錢既曱甴

照打殘佢先

成哥: 有本事唔好幫襯我

好大浸酸味

no stake 誠

笑死 呢隻曱甴你地有本事咪打死佢囉

藍絲都要住曱甴起既樓仲要供幾十年錢同人生比佢

估唔到有生之年竟然可以同誠哥同一陣線

工聯會想族菠蘿俾誠哥

跳出黎比美國制裁

誠哥如果係我地既王就真係威水啦

百佳，瘋宅，3HK，港燈，海逸酒店（仲有乜數曬出黎）

買起你全家都仲得

左膠值得高興，北京要清算地產商啦

Hong Kong Tycoon Li Ka-shing is condemned by #chinazi for supporting the protesters and not siding with the HK government

Cultural Revolution revives again in Hong Kong 2019 when local tycoon Li Ka-shing is criticized by the #chinazi for siding with the protesters.

香港支付寶佢都唔好用啦，誠哥有份。

No stake in society

我居然可以同誠哥一樣

班商家佬仲夠膽撐共

以小人之心 度君子之腹

李嘉誠撤資既話 香港政府都差不多破產

咪對人咁嚴苛
佢搵到李嘉誠咁多資產一年既純利都當佢贏啦

咁樣意味住中國政府預計黎近經濟會大收縮，如果就留時間俾美國同香港資產階級部署會成心腹大患，想趁依家香港人仲係無防備個陣食住上清除香港舊有勢力

買島帶領香港人立國

痴撚線

人地李家誠用錢都可以砸死你

誠哥快D告鳩佢

誠仔 no stake in hong kong

吳秋北係咪發現大台啊？
拉咗誠哥去囉

人地北望神州啊
邊到稀罕香港樓
分分鐘阿爺俾個咩咩一帶一路芝麻官佢做
狗衝上去都似

是旦啦

六七暴徒聯會屌民賤聯金主？

吳秋北只係誠哥眼下嘅一隻曱甴，所謂做戲做全套，自己帶頭全部用國貨，咪唔好幫襯誠哥囉

對面好心急, 怕美國過唔到香港人權民主法

笑撚死我

衝岀黎柒

一早話咗吳秋北係香港20大仆街之一

等比超人告

如果可以同誠哥一個層次，我又唔係好介意俾人叫甲由

真文革開始先批鬥有錢佬

垃圾吳秋北

唔該搵人更新開個新頁叫：
《逃犯條例》修訂風波之連續『被』自殺事件

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

再繼續針對李嘉誠
轉個頭佢出錢資助外國政黨同真正既分離組織睇下佢地點
誠哥最多當係買鋪大細啫

清除本地勢力係手段
目的係搾住每個香港人春袋
當各行各業都變成黨鐵國泰
你地咪玩野囉，炒鳩晒你地
然後再深一層就係各行各業都可以監控你地

證明大陸真係急了

推到誠哥告撚到佢仆街

香港人需要誠哥呢d有錢佬

玩命

吳秋北係二十幾歲先靠150黎香港嘅新移民

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

吃不到的葡萄是酸的

李嘉誠無黨鐵國泰咁弱雞, 咁易跪低

得罪李嘉誠

無人格毒男好煩

成撚日貼d淨係make noise既標題出黎
哂10秒睇都哂時間既癈文

connect左+x哥

駛撚佢資助, 你港共敢郁佢一條毛保證乜柒人權法關係法即到+全世界制裁

六七暴動始祖

有冇得告佢誹謗

哈哈哈哈哈哈
昨日超人, 今日甲由

笑撚左，佢算老幾

誠哥唔跪
其他家族富豪跪晒，香港都仆街啦
所有交通工具一係地產家族一係黨鐵
飛機國泰已跪

誠哥法律部要告唔抽得，條友賠都賠唔起。

誠哥: 哦

李嘉誠(93歲廢青)

笑撚咗

政治永遠都離唔開錢
邊個係財主佬就邊個話事
洗少少錢棒打落水狗，點睇都有利無害

超人要玩佢而家人間蒸發都得喇

全球曱甴感到榮幸，同誠哥同一level

弱智

今次玩撚完

告鳩佢啦

照下鏡先

Reported ‘hate speech’

誠哥可以私了

經巴拿馬運河既貨物都唔好買

香港富商李嘉誠擁有的香港和記黃埔集團旗下所屬的「巴拿馬港口公司」在1997年率先取得承包運河兩端巴爾博亞和克里斯托瓦爾兩大港口25年經營權。

下個禮拜誠哥帶頭撤資 留番紅資慢慢玩
有錢走就走 冇錢走等死

人一藍
智力會底下

Reported hate speech

個名咪話咗你知唔揪得

唔駛
吳秋北會長已自暴其醜

Po去長和facebook

誠哥心諗你咪話到夠lor
我都未多謝你地搞場六七暴動出嚟搞到我發到變豬頭咁

誠哥終於比人封仲成為王既男人

誠哥都被no stake了

佢真係唔知自己得罪咗咩人

嘉誠捱過好多難関

教你在中國燃點革命。中國人，你用廣東話同佢講你要「自由」，因為不關他們的事，他們首先會批判你勾結外國。要讓他們意識到一件事：他們自身不自由。
- 李志 《人民不需要自由》，被內地封殺而紅。
千語萬言不如傳播一首歌

笑死 你邊位呀

呢家無中間走
除非北京外國政策有變
Btw我地係時候對付67暴動始組

香港首富加入港獨陣營，港獨戰力大幅上升

微生物🦠 即係單細胞都無佢份 🤣🤣🤣🤣

誠哥都屌？誠誠佢對中國好大貢獻
正式過橋抽板

誠哥應該可以輕鬆告到佢破產

No stakes in society

誠哥，我係你就掟舊錢出黎做暗花啦， 江湖姦殺令都大把人幫手

敵人的敵人

支持會長
呼籲百佳屈臣氏員工辭職

香港四大家族
其餘三個重心都係大陸
香港除左四大家族仲有怡和打骰
怡和到而家仲係好靜

即係要靠曱甴先維持到生命既微生物

1921年，13人，平均年齡28（毛澤東28），代表全國50黨員，參會中共一大，冇錢冇軍隊，內憂外患。

1949年，奪取全國政權，建國。

中共：革命嘅嘢，問我

誠仔，香港人實撐你架，支持你買起呢條友

+x哥 we connected

笑死朕

香港暴動始祖唔通要出動

似乎想做何君堯第二，
睇嚟佢嘅辦公室要加強佈防了

係咪叫人支持百佳？

怡和投左降啦

佢地鬼打鬼仲好。 商家佬食左人血饅頭咁多年, 等佢地身受其害。

大定有定心理準備
中共起家既鬥地主模式要降臨香港

甲由遲早封殺你

呢條死大陸燦, 黎左香港後扮人上人, 佢留在大陸只是一條柒頭.

大家有定心理準備
中共起家既鬥地主模式要降臨香港

正
首當其衝做衞兵
鬥撚死啲官

左下張圖係全港各大家族一齊影

但改革開放初期，李嘉誠係同鄧小平 平起平座

完全反映出中共係無政治道德可言

合作係為左吞併夥伴，談判係為左緩兵伺機反制

唔係支持、條仆街係參與呀！

燒山： 打土豪分田地來臨

Connect中共

另一場六七暴動

不知吳秋北是誰？

誠哥no stack in society

推 一直唔出聲 依家風水輪流轉

吳秋北夠薑咪放炸彈

係佢就出明花啦

誠哥唔知有冇培養私人武裝部隊呢？
上面等呢個機會好耐
可以沒收超人所有資產身家

無用
根本上係中共授權到佢地咁做
你睇下呢幾日佢地已經不停出文攻擊誠哥

咩江湖姦殺令啫！果個係仔嚟㗎嘛，當然係出江湖追殺令啦

哈哈，咁中共輸撚梗

準備多D花生....

文革加鬥地主再現香港

李嘉誠一定收左黎智英錢啦

陶傑冇次中

connect埋誠哥，反政府陣營又多一份助力。

中國人權民運信息中心 : 中央政法委在微博公眾號發貼文攻擊李嘉誠前，中央政法委曾將文章上報習近平，習近平本人批准可以發出。

麻煩愛國人士抵制李嘉誠

曱甴屎囉

曱甴王

立法會都入唔到都做到主席
收皮啦大陸狗

好啦，終於有大台，誠哥

係富可敵國s , 請大家注意grammar

agger
做咁有錢嘅曱甴不知幾正

歸邊

原來李+X係CIA黎

誠哥都係曱甴 咁我哋呢啲係咩？
原來popo一直都係屌緊誠哥

連李嘉誠也容不下的共產黨，可想言之⋯⋯

三大+怡和
一早投降啦

巴士，九/城/新 都係三大家族
船，新就明顯係啦，油麻地一樣投左降
鐵，黨鐵唔洗講
飛機，不要再說了

得返電車係法國佬可以搭

食/住 就更加唔洗講

應該好快會有人買起吳揪得

錄片俾證據 +x哥

大佬啊華為重要靠李嘉誠打開英國市場

使咩理啲未進化的單細胞生物, 曱甴都不如

玩鬥地主

大核彈

推上twitter

支持誠哥

傻仔北，你連人哋底褲中嘅一條毛都比唔上

你贏

肯定啦.你睇下暴動始祖敢出批鬥文
依家估到係中共授權.陸續由黎

你呢？
細菌喳

得罪方杖

豬隊友

金主

誠哥一腳踩死吳秋北呢隻

誠哥早前先比鬼佬懷疑係中共打手
而家官方認證佢係甲由咪爽到仆街?

支持工聯會吳秋北

第一代暴徒放菠蘿嘅後人最有資格

低級紅

正 以後狅課唔會比人話係托

共產黨：自古以來…

係就無用 有證據就報警

煲大佢

你唔係叫吳秋北

你係吳揪得

柒菇碌

唔秋得打惡魔城, 第一關就gg

藍屍:長十樓水位最足

CCP wants to move the focus from them and SHIFT the blame onto local wealthy landlords...?!?

今日李嘉誠
聽日到佢兩個仔
之後四大地產商

多謝港共黑警引入文革

#ChiNazi 真係痴撚線
做生意講兩句都係曱甴
拉埋國泰推上國際戰線慢慢趕走外資
多謝助攻一齊攬炒

藍衛兵：無交稅，廢老嚟

工聯會都夠膽話人暴徒？

Report仇恨言論
做野

＃六七暴動
＃工聯會
＃中囯
#Chinazi
#Chi-nazi

出黎搞笑？

快D搞埋太古 怡和

又要問李嘉誠交幾多稅

唔知佢住緊層樓係咪都係誠哥

我地要同所有共產黨對家結盟

暴徒之祖既工會

已經搞左太古
太古完全跪低

但誠哥應該無咁易跪低

痴線想死

支持誠哥出國避一避，再勾結外國勢力

誠哥肯做大台 我一定跟

哈，末撚死過

亦係見到班landlords唔聽話

就準備清算

誠哥係曱甴

我地咪係曱甴

推呀！

煲阿！！！

誠哥其實都9張野應該都無咁多精神搞9中共
但佢個仔就比較慘
以誠哥果班利益集團就要準備企邊啦

誠哥都咁鬧…真勇武

咁佢係咪住緊曱甴竇

不如將所有曾經「批評」過政府嘅保皇黨全部標籤做曱甴等佢地內部分裂

佢勇武條撚

佢都只係做中共應聲蟲

怡和唔會有咩影響 人地一早醒當年去左新加坡上市

問下7婆夠唔夠膽講no stake in society

吟瓜詩尚算講得通
乜撚野叫網開面
網開一面就網開一面啦
又對唔到前句之餘仲搞到意思九唔搭八
為堆砌而堆砌
共狗嘅文化水平不過至此
口口聲聲話自己愛國
點知國粹就敗於自己筆下
豈不悲乎！

拉一派打一派！

同誠哥鬥

多謝誠哥

推上報

文革 鬥有錢人 鬥知識分子

誠哥一年交幾錢稅?
佢一年交幾錢呀?
仲有誠哥係大陸的投資同貢獻多過佢啦

暴徒始祖-工聯會

誠哥抖啖氣都捽死你啦

一齊打地主

咁夠膽搞誠哥真係未死過

工聯會都敢罵誠哥，
佢搞到你無得做都得呀

吹*

3 英國決定左用Nokia, 反而EE 仲係華為

67 暴動 始祖 工聯會 暴徒 攻擊 首富

唔怕比李嘉誠告到窮3代？

The whole thing is getting super complicated!!!

Who is 工聯會會長？ 唔撚識

誠哥話 理你都晒9氣

真心欣賞

資本家係真小人 都好過共產黨係假君子

咁撚樣都曱甴

我都想做曱甴

暴動始組

咁佢只係單細胞生物

由得佢留名之古好d喎

有道理

俾美國做野既證據

黎啦黎啦，
誠哥歸邊吧

同誠哥始終係同類

誠哥：信唔信我整個工會組織成你嘅工聯會

曱甴誠

做乜唔屌埋米高嘉道理

誠哥賴左野，政府終於搵到個人安佢做幕後黑手

誠哥都話,好on9

支持藍絲抵制誠哥既所有商舖

檢舉佢啦

誠哥都敢搞

鬥地主，為政府制造敵人，分化香港

向Solomon Yue檢舉佢

來緊打地主，睇怕誠哥首當其衝

英國政府未決定，3uk真係confirm用Nokia

誠哥搞亂都係搞亂自己啲野啦
主席你係佢面前只係no stake炸

屌 出事就賴商人 垃圾政府

一世英名, 去到90歲先黎比人叫曱甴

如果我係誠哥，告撚到吳秋北破產

咁佢有無抵制李+x

唔係港商改革開放入大陸投資你地仲食緊樹皮，過橋抽板

唔撚得今次仆街喇
港燈百佳屈臣氏豐澤和黃唔做佢生意

工賊會會長垃圾嚟咋喎，唔好話+x哥啦，田少都睇佢唔到啦
垃圾老左學人做打手，你一國一制果陣先出聲啦

文革啊屌

Well...
咁佢對香港做左啲咩有建設性嘅野

其實香港堆大錢佬搞成咁都係自己攞黎
如果港資有多D視野同多D骨氣, 根本唔會搞到今日要鬥地主既局面
大大話1200人既選委會到, 起碼300席係商界,
當初投曾俊華, 就唔會搞成咁

佢地ON9, 就連累埋其實香港人

俾吳秋北呢d撚樣抹黑， 點會傷害到誠哥既威名?

過橋抽板一向係中共特色

你係暴徒

條吳秋北就係，仲係到扮漁民，屌佢老母

鬥地主時代開始了

有錢人扮基層， 出賣基層

不知所謂

承哥有能力令佢下半世在痛苦中渡過

文革又黎....

會唔會傷害到誠哥孫仔架
班白痴藍絲
誠哥要做返啲嘢先得
I mean 出嚟講下嘢昨

叫班藍絲唔好去百佳買嘢呀笨

誠哥come on, 快還擊

事實證明 無論你點幫偉大既祖國 反轉豬肚就係屎

交最多稅, 出最多糧俾香港人既曱甴

佢個女好撚正

中共都未必郁到城哥， 憑你班真藍屍甲由？

你最好罷買，用城哥野囉

屌誠哥都係甲由咁我就真係no stake in society

誠哥郁下手指，你都唔駛見到聽日日出啦

共產

唔知點解有幸可以同誠哥同樣被稱為曱甴
我覺得自己升左幾億個LV

咁又唔係，今時今日誠哥都感到佢不被重視，時移世易.....

誠哥都搞 唔知到時邊個跪

從此香港開始多8號風

除左班藍絲支那狗 全地球人都係

誠哥：who?

又攪野害香港

誠哥可以搵外國幫手

笑左笑埋右

元朗圍村居民扑街啦。以為可以潔身自愛

好酸啊 無錢就咁樣話人

吳秋北垃圾都係彿彿地

比起誠哥
佢真係no stake in the society

dllm la 垃圾工聯會

支持呢條支那畜爛番上去 到時支那食草千期咪落黎

狗狗狗不可以救助：

剛剛
逃生路線Warp UP:

1919
北角尾班船723

1917
黑警縮入銅鑼灣站

1915
葵芳站a同d出口暫時安全

1908
尖沙咀碼頭出口至少半打藍衫狗，我街坊look由中環搭過黎冇事

1908
紅磡隧道 有狗
冇check 暫時safe

1907
南昌v walk下面有狗

1905
72 72A 96 592停

1904
入左跑馬地 上左車既唔好咁開心 隨時有road block 打醒十二分精神

1903
波斯富街駱克道交界有約一百狗

1902
銅鑼灣廣場一期大量

1859
皇東狗係灣仔街市附近 from rthk live

1857
NOW TV: 莊士敦道有速龍

1856
灣仔修頓向銅鑼灣方向出畜龍準備拉人

1856
大量狗皇東推進往華仁書院

1836左右
有線live影到有個藍衫外國人疑似想捉手足？
手足迎面跑緊 藍衫外國人突然間攬住手足 手足都嚇一嚇
小心

巴士走
968 返元朗
960 去屯門
948 去青衣
690 去將軍澳
619 去觀塘
601 去觀塘
680 / 681 去馬鞍山
603 去藍田
673 去上水
115 去九龍城碼頭
182 去沙田
104 去深水埗

跑馬地去南區
37B 38 42 77 90 97

大潭可以出筲箕灣
新巴 14 兜好耐 但係得

南區去長沙灣
970/970X

1744【銅鑼灣及灣仔休息站】
1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號
2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

「Pure Yoga」開放予非會員寶寶入內沖涼及換衫

地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號

P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘

鬼車
TD2943
VU443
VC 5452
SH 4536
UL 6473
UA 3526

哇

辛亥革命嘅成功好大程度上係孫中山周圍搵外國勢力R到錢而造成

如果我哋都R到錢嘅話成功就指日可待

突然之間覺得自己配唔起做曱甴

李嘉誠反擊吧！！ ！

仇富

叫藍絲唔好百佳,豐澤買野

吳臭北有無李嘉誠賺咁多先

要問下反對仇富既葉劉

要清算整個香港

以色列總理係誠哥生死之交，港共夠膽咪郁佢囉

你老幾呀工聯會

暴徒組織

身日問下黑驚,阿誠哥係咪甲由先

誠哥可唔可以告佢毀謗

又發動文革2.0

佩服向誠哥挑機

原來工聯會係打商界既

send俾美國總部知，原來香港分部支持打壓民主

做到誠哥隻𡃁，真係三生有幸

支那仔識撚英文咩

留名等睇誠哥屋企被破壞

無次唔中啊？

唔知菠蘿會長用唔用電 飲唔飲水
更甚者 地捫好似要係葵涌落貨

即係
六七暴動2.0

有本事叫弱智藍絲唔好打誠哥工
唔鍾意咪遲職走囉

你睇番陶傑6月到今日所有嘅預言，就知準確率好低

李生係江澤民白手套，依家香港今時今日個地產壟斷system確實係佢哋90年代開始搞到今日咁，呢一點絕對同意

原來誠哥係癈青
長知識

有手足係twitter做野

@iamkelv31136644
Replying to
@SolomonYue
Ng Chai pei, the leader of Hong Kong Federation of Trade Unions which is a pro China political party, is now pointing his finger at Li Ka Shing. Li is named The Croacoch King for saying he hopes government can declare the amnesty on protesters.

6月到今日, 邊個可以估到哂全局?

中共都唔得

Cls. 人地富身家夠你洗幾百世

批鬥資本主義地主走狗
批鬥DNA

唔駛帶風向

佢地已經屌緊 (睇香討就知....)

誠哥肯定係收咗錢

唔好report 呢啲對家on9野要留住俾全世界睇

話說，後生既個時誠哥都唔野少...
抽畢，希望唔會畢直

誠哥

富可敵國sssssssssssss

最強黃絲

誠哥都得罪

721

打土豪，分田地嘛

未死過

工聯會帶頭抵制長和

喜迎誠哥被加入

邊個話誠哥係曱甴，果個人就係買棺材唔知埞。

有得同誠哥齊名都不柱此生

92歲廢青

我地終於有樣野係同誠哥差唔多lv

終於都connect到誠哥
仲以為地產霸權既香港係唔會迎來依一日

如果誠哥資金全力投入運動就好

誠哥嘅LV應該足以消滅支那

人地覆你都嫌晒口水

呢個吳秋北乜水呀

屌 竟然有幸同誠哥同級數

現任香港「工聯會」會長和港區全國人大代表

係時候同誠哥連線

push

we connect

有1/3個英國都係佢嘅鬥乜撚

今次可唔可以connect埋李生

no stake in society 因為成個society本身就係佢嘅

咁你真係迫Ｄ有錢佬用地下方式幫Ｄ黃絲！（同大陸佬幫藍Ｃ一樣）

傻撚左？

救救義士

核彈 要煲大佢

聽聞李嘉誠係持加拿大護照

佢有半副身家都係歐洲，鬥乜撚

成個香港李生玩哂

呵呵

睇死支國靠唔住一早撤哂資, 剩返少少當應酬
誠哥真係睇前人地幾步, 賺到錢係有原因

識佢老鼠

有時得有時唔得
之前試過report五毛幾乎有一半fb 會受

得12%都成大半個香港

義和團都出現了,中共離亡黨不遠了.

暴動會 會長講呢啲咁既野自己唔笑既

李嘉誠從來都冇買錯邊咖wo
睇黎黑警清算日子不遠了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

工聯會
六七暴動始祖

誠哥出世時，支那都未立國

唔知工聯會有幾多人係幫李家誠打工？

我真係冇眼睇
呢條友連自己老幾都唔知

誠哥：我真係好撚驚，你呢

能夠同誠哥一齊做曱甴
我真係與有榮焉

老實講以誠哥今時今日嘅地位，鐘意嘅話買兩粒核彈頭夷平中國都得，中共班狗官都唔敢同人打仗，淨係識係到吠

收左cia 錢

擺低五六百萬上deep web
佢一世著草

我都想講
我忽然同誠哥同level

香港商家佬奶完仲要比人批鬥
你地睇下國泰

國泰已經完全跪低

但誠哥似乎唔諗住完全跪低

代表香港人打不死嘅精神

文革

以為同tommy connect 已經好難得
今日你同我講同誠哥connect

明報, 蘋果都有報導

蘋果部分內文:
有民主派人士同八方講，吳秋北咁做，擺明要將超人當成差人同藍絲口中嘅黃絲曱甴，班差人、藍絲開口埋口就話要打黃絲曱甴，吳秋北又係咪想煽動佢哋去對付超人呢？該民主派人士又話，須知超人對北京現代化建設無功都有勞，即使中央政法委批超人嘅「網開一面」言論，都唔會踩超人係曱甴，吳秋北咁搞法，係咪北京下命令要鬥垮鬥臭超人？商界、外資見到工聯會咁鬥超人，又點會唔心寒？甚至諗係咪要撤資走人？

再一次六七暴動

誠哥d資產全球化咪得
但問題中共今鋪想成個商界赤化，你睇下早幾日d央企同正苦已經密密針緊點做比佢地入場
香港商家佬奶得開心d

發生咁 不過係班fucking佬

仲有「囤地圈錢」果班鄉紳都係
趁中聯辦仲派緊維穩費收多d，遲下丁權都鬥走埋
你地出賣香港人咁開心，將來要鬥 好多人會仲開心

瘋狂disconnect

最強黃絲會做野

李嘉誠之前回應中央政法委: 多年已習慣了那些莫須有的指責

北角馬頭圍新蒲崗已經係共產黨地頭

工賊會

今鋪真撤資

之後無人夠膽投資香港。

再之後中國國企成為香港各本地及外資企業的唯一買家。

老共應該唔會攪外資

但會出力踢走港資商家和新界原居民

全sell華資港股啦,冇運行啦

最仆街就係呢間機構，放炸彈攪革命，歷史會記住工聯會

你知唔知你幫緊邊個打工㗎 傻尻

唔好幫襯佢旗下店舖囉

開始玩全港最大型鬥地主
愈近 10.1 愈癡線

唔講咁多政治經濟層面，淨係講倪匡一句：“共产党你都好信”就足夠。除非人權法通過，否則党唔會真正鬥地主。

佢講呢d瘋癲說話嘅用意係將部分不滿民生嘅中間派怒火轉移去發展商到。

但根本上唔係傻既都知係非民主極權國家/城市要整治地產商係一件十分容易既事。只係樓市係党嘅經濟命脈，先唔搞佢，呢種斂財手段你估我哋唔知道？

百佳會有 GEAR 賣?

文革就是完美攬炒。

要全香港人睇到：
支共批鬥香港超人

+X 副身家可以請到幾多隊黑水僱傭兵黎香港？

垃圾工聯會，選舉見！

香港文革是習近平最高指示，工聯會是港澳工委核心，不會發牙痕，不會站錯邊。

二號仔中電先。

習近平走火入魔了

支共知道李超人唔會跪，項莊舞劍，意在沛公，其實在恐嚇其餘富豪唔好作反。

誠哥買鳩起佢啦

今次不止67暴動，放放菠蘿咁小兒科，是真的批鬥奪產權，人格謀殺，消滅反動派。

誠哥想放百佳好耐，今次有望了。

Push.

舉報完咁耐咁多次都唔刪，fb食屎啦

未來香港

誠哥會否告佢誹謗，告到佢破產

當權個班都唔當市民係人，工聯會完全反映事實

工聯會=當權個班

佢6年前已經走晒資啦
跪咩

曱甴王
+×哥有事咪飛去外國囉
希望小超可以帶起香港

完全走回頭路
任何反對既聲音都唔可以有
不支持就是敵人咁 打壓

想做皇帝咁款

誠哥一定想拎免費八達通

［請分享、廣傳！］

工聯會咁多炸彈

誠哥一句，工聯會可以永久關閉

同李超人挑機 好撚大膽

政府已經改咗網上67暴動嘅資料

lm

最強戰友!!

誠哥係死廢青

邊撚個吳秋北？
財富排行榜排第幾？

誠哥喎
香港首富係甲由
咁佢哋成班撚樣係咩

唔揪得就返歸啦
得把口

誠哥真係好型